# Tiqmo-AOS

Tiqmo项目安卓APP

Google Pay 业务流程
tiqmo有支付牌照 冲的钱就在他们的账户上
checkout 类似通道 第三方支付公司 就好像威富通
刚开始调用Googleplay 选卡 生成订单信息 token
app将这个token传给 app server app server 将这个token透传给checkout 再到googlepay 最后googlepay扣款
扣款有两种结果 一种直接反馈 一种异步 直接返回就实时可以更新到app订单状态 异步就是googlepay调用checkout再调用我们appserver然后更新库
为什么app不直接将token调用checkout支付 主要是订单信息后台要入库保存